[閪波] 閪布朗 vs 利物浦 3

21/4 Sat 7:30pm

Lm

Push

很喜歡Bella

YNWA

請問羅馬果bench 薄d定我利薄d
大家都要爭打R聯

原來利是我最常留住的幸運

Liverpool’s interest in the Sporting midfielder Bruno Fernandes is now being taken quite seriously by the Portuguese media.（Sportwitness)

FA cup主場都輸2-3
作客西波456走唔甩了

ok

今時唔同往日

西布朗唔會再失波俾你
淨勝3:0

有比清燈一燈，按左層樓all in西波先

呢個po?

又分家了

無力屌西

呢邊有力屌西

食咗好多瑪卡

咩係瑪卡

推邊個

this

Otamendi

walker

睇左今季水貨咁多球，最撚行雲流水係軒式長傳果球

gomez拍住lovren歐聯打中堅 vvd可以休息下

睇中出AV都唔夠,睇波都想睇中出?

高美斯愈睇愈似袁偉豪

Liverpool defender Joe Gomez is now valued at €57.3m in new figures released by CIES

Valued at 57.3m sperm

西布朗季尾連贏，護級成功

燈燈先

Vvd都無

秘魯人參
壯陽的

即放, OK?

之前話皇馬睇中佢

其實高大又快 英人 表現係廿歲出頭黎講已經唔算太差

石頭成日爆都50m la

其實我都未試過睇佢打中堅

石頭個組織能力高過佢好多
防守一擔擔咁柒

哥師用金賓尼都唔用石頭

有d球員條命係打唔到大球會

好似沙拿咁

如果買到sessegnon 同 jorginho 就好了

公司佬制空好似好勁
而且啲死球都好有威脅

前者不了
要ndidi

lm

你個名好有可疑 邊位

開錯po位巴打好生面口

你好黑面口

【點解沙拉咁 x 勁？】

現效力 的前 Liverpool Echo 記者 Neil Jones 撰文分析沙拉在首季加盟利物浦取得成功的原因。現節錄部份內容：

《高普憶述對沙拉第一印象》
高普在任多蒙特領隊友賽巴素利，沙拉表現出色：「當時我們（教練團）不知他是誰。但我們只是說：『WTF？』他太難以致信了。」

《2013-4 球季紅軍欲購沙拉》
當時紅軍球探進行深入考察，包括查探球員的背景，及到瑞士參觀巴素利的操練情況。球探當時將他的操練態度、與教練及隊友交流的態度一一記錄在案。

《2017 年高普欲購翼鋒》
高普心儀多蒙特的普利錫 Christian Pulisic，但多蒙特叫價太高。高普亦希望引入德國球員德士拿 Julian Draxler 或白蘭特 Julian Brandt 其中一人。雖然上述三人轉會未能成事，但高普的優點是肯聆聽球探部 Michael Edwards, Dave Fallows 及 Barry Hunter 的意見，而他們三人不斷嘗試說服高普，沙拉是絕對值得收購的目標。他們的一致意見是：「沙拉會為我們入球！」

《沙拉願意改變踢法》
沙拉在 6 月已完成轉會，代表球員可全面參與季前集訓。高普利用在德國及香港的訓練營去跟沙拉解釋球隊的踢法，亦發現沙拉十分願意接受新意見。訓練內容包括令沙拉戒掉往邊線推進的習慣，改為多加於中路竄擾。高普希望利物浦進攻時，利用兩位二閘提供闊度，讓文尼、沙拉及費明奴於中路展開攻擊。沙拉被指示儘量於對手二閘的內線甚至身後接應，並在進攻時靠近費明奴。此外，教練團亦叫沙拉學習費明奴的迫搶及防守位置。沙拉全面接收了教練的指示，亦明白前場防守並不只是截斷對手傳球角度，更要有隨時搶奪對手腳下球的準備。

《沙拉學踢波》
但沙拉在球隊的融合亦非一帆風順，在球季首仗對屈福特的上半場，高普不滿沙拉的表現，認為沙拉站位太前及太近邊線，令對方後衛輕易可看管他。但於半場休息經提點後，沙拉為球隊搏得一球十二碼，並於中路近門射入一球。

《高普講沙拉》
在對般尼茅夫賽後，高普說：「沙拉知道我們的踢法適合他。不，我不是認為他會繼續留在利物浦，我是知道他會繼續留效。」

《沙拉講高普》
沙拉在對般尼茅夫取得今季第 40 個入球後指：「我們的踢法讓我能更易取得入球，因為球隊的踢法令我們（前鋒們）經常可在門前出現。」

原文：

普通利狗

講到咁大 下季就走啦

今年先開始上連登
0708 開始睇利

Racist

咁睇唔開呀

08/09亞軍

最衰都係佢 佢

Georginio 呢？

以前話個訓練場牆太矮俾人睇哂點訓練
而家自己爆出黎

呢件正 不過舊年好似連皇馬都簽唔到

up wt 9

舊年睇完笑到gapgap聲

呢啲要 google 嘅對象先似利會簽嘅人

屌你老母死熱狗好撚柒廢

呢個球員自帶隱形斗蓬 應該要賣貴啲

呢隻都ok 睇球王j 片

又分家

MANE個樣又西面,要走了

勁多遠射，數據都好誇張

學習費明奴迫搶及防守位置
你唔講我以為費明奴踼防中

都市傳說 綿龍防中

唔洗google search 喎
足球新聞有提過佢名

呢條友好像開價80m

CLS

100m解約金

唔理 暫時教練團好可信

佢踢到謝拉特咁我冇所謂
又唔係股東
不過個價真係幾高下

近年葡超好像無咩好貨

80m 買葡超貨

佢憑咩

同埋人人都知你岩岩賣古 賣左百幾m

個個都打算係你身上搶一筆

利馬 摩納哥又係講明肯放 但請準備big offer

葡超我淨係想到一個球星
而家已經係半球王

呢個我覺得係煙幕

真正個個姓戴

其實幫人含撚係咩感覺？

想吹奏

吸手波

呢個我都想

熱狗

皇馬出80m應該可以得到呢個球員

即放啦屌

mkv

James?

#LFC given 5,000 tickets for Roma away in the CL semi. £73 each.

巧能貴

軒神 要努力啲啦

C7

C7唔只半球王啦
歷史最佳喎
賣佢筆錢用十幾年都未用晒啦

痴撚線公司

2018.4.28 – 5.1
奧海城2期地下主題中庭

「紅軍」球迷召集! 奧海城聯同EZ Football舉辦「Liverpool! YNWA!派對」，除了會於主題中庭直播英超利物浦對戰史篤城的賽事之外，更設利物浦期間限定店與復刻展覽，大家可以選購或欣賞利物浦最新季度球衣與歷代球衣及珍品。為讓大家更投入足球狂熱，是次活動特別加入互動遊戲元素，包括Icon Challenge專業足球訓練挑戰，即場挑戰利物浦球員射球紀錄贏取利物浦精美禮品，參與足球迷宮遊戲優先投入利物浦足球訓練，更可參加利物浦x PlayStation PES 2018電競比賽，爭奪冠軍寶座！

利物浦英超賽事直播
利物浦於4月28日對戰史篤城，奧海城亦化身球場並以大屏幕進行直播，讓一眾球迷可以為心愛球隊打氣，感受賽事的熱烈氣氛!只要你穿上利物浦歷代球衣，即可以參加活動，屆時更會派發打氣棒及利物浦隊徽水印貼紙，還有飲品及零食供應! (名額有限，先到先得)
日期：2018年4月28日
時間：7:00pm (賽事於7:30pm開始)

到時見

一齊哭波喪

歷史話我地知
通常有大型睇波活動都會係閪波

開波前成地精
完場一地眼淚

半場散BAND啦

1:6

沙拿告別賽

史篤城 6-1 利物浦

入球球員
史篤城： 馬美迪奧夫 (22', 26')約拿芬禾達斯 (30')查理阿當 (41')尼桑斯 (45')高治 (86')
利物浦： 謝拉特 (70')
半場輸5球

沙拿入一球

阿傾入的

呢場我去左旅行冇得睇，
睇比數以為打錯

崩牙佬九射都入 打假波

唔知今季波衫幾錢呢

謝拉特入的

我地入果球人地後衛重要收腳步

個場仲要謝四告別賽

清你個名

但都係忍住唔炒BR

夏天仲射30m 買BR想要的BTK

根本個陣季尾就應該要炒

告別主場同呢場煞科都輸得好肉酸

不過個陣炒可能就請唔到高普
呢d係整定

風水野

d 前利入波都好開心

主場仲恐怖，最平都過五千港紙

剩返XXXXXL

告別謝四 不遺餘力

Loris Karius has hinted if he didn't believe his long-term future was at Liverpool he would have considered leaving last summer. (@LivEchoLFC)

想試下冇vvd嘅時候進左步嘅卡同l6會點

係喇係喇，好忠心喇

瘋狂自爆 搞到now個旁述都爆埋粗

一時唔偷雞

冇左蘇亞雷斯 渣土咩都唔係

個年真正零防守

有邊年係有防守,係將軍黎左,我先知咩叫防守

其實點解雲迪克叫將軍

係咪因為佢個Body好型好似將軍

召喚 gif 圖

vvd 上半季係修頓其實打得唔好

至於walker，我都諗緊有冇人打得好過佢

比我就填azp落去，walker

之前有條友係James Pearce個twitter叫vvd做范將軍

Christian Eriksen asked how to leave Spurs for bigger club, claims agent

冇圖

Called klopp

岩，azp數據都勁好多

其實D人硬食,歐聯4強,點都會有死忠入去睇
所以佢SET £100都一定滿座

比下有餘

但你話同silva果d比都係爭一班

不過都係世界級既

當年記得利成日傳買佢

done deal左n次

可能agent放風姐 都唔似有爭過
印象好似係14m 勁平

king救火嗰年
傻西 agger 龜頭 強
算係失得少波
但前面完全唔識入波
失40球入47球

創造力，死球，仲要跑動好多，見佢跑動距離成日都全隊最多

打包埋熱狗個中堅，而家兩個都世界級

Liverpool target Christian Eriksen will snub the Kop and sign a new contract at Ajax if Brendan Rodgers does not make a £15million offer in the next month, writes the Sunday People.

又claim
好敏感架呢個字

同個鬼佬講中文

應該難啦，熱刺唔會放

熱刺之前成日追住利記d目標來買

Regional journalists link Liverpool with midfield duo Ruben Neves and Abdulkadir Omur

講緊去熱狗前傳利記打包佢兩個

最後都係傳一堆英冠，葡超人

果期傳勁多荷甲貨

兩個幻幻

以前支隊有件范大將軍

Neves傳左n年

Ruben Neves 好型

傻鳩利迷，仲唔快啲課金買新波衫😀

呢幾年踢葡超同英冠

曼城傳緊買熱件TOBY

踢狼隊，升埋班

第二個古積

阿蘇掂呀嘛
傳埋哂d咩迪莊添

諗起當年賴恩巴布

真利黎

佢依家係土超踢得唔錯呀
踢比錫達斯之前霉到要做youtuber

佢>>>狜
一早搞佢好過啦

係
仲會經常講起利

新排仲入返國家隊

賤種熱少有既清泉

傾條仆街搶佢入波
佢都好似唔嬲咁

我利將就下 啃左大力神同toby佢

熱狗好似人工仲孤寒過利

嬲到仆街又敢講出口咩? 講出黎即時分裂 之後連第4都保唔到咁點算

點算？艾力巨咁搶手實有人出錢要

出更多既錢 但我係熱刺一定唔賣俾利 抽水最落力 仲拉埋羅馬一齊抽

淨係前四對手都唔賣啦 邊好似啊記有錢就得

艾歷臣仲有幾年約？

市價加20M 再加大力臣好撚想黎咪有機會囉 但大力臣去拜蛆都夠班踢啦

好傳神

港姐咩

幾粒鐘冇上黎望望

推到咁鬼死快

準備入埋件作客
入到決賽又對拜仁的話應該著白衫
到時先買應該冇貨

Key個女人身落去 放上Twitter

要3好過要7

第十
又係波圖去狼隊

利D球員場外無個正常

左面who

我2奶

Ruben neves學神個陣有傳過

係咁勁大擺隊搶左啦 唔睇好

有丁，不了

唔錯唔錯

比D自信啦

張曦雯

成班喪家狗咁。冇計

利申:利迷

呢幾年 最有自信果兩季都射唔出
唔敢再對呢隊西波有任何期望

你肯定佢地球場內正常
下場就爆比你睇

DBS

DBS is cool

好似好大隻咁

我ok

聽日公布新波衫

雖然麻麻地但都照買架啦

唔係偷跑左啦咩

排隊

其實韋迪克都幾型幾靚仔
佢有種好高傲好cool嘅feel

邊個發明波衫有polo領

五官輪廓幾突出

會俾佢女女女

要好好招待DBS

應該幾多港女中意

立體得黎唔陰濕奸樣
算唔錯

其實佢笑起上黎有啲似阿里

佢臉形尖D

阿里如果臉白少少 似狐狸仔

細丁，不了

屌你老母

都肯定晚晚屌女

咁撚快 cap 水

我個樣幾似佢

我都係

大家都有眼耳口鼻

屌你仲貼

下年果兩件作客真係

想比米神後入

每個月都有果幾日特別難過特別沮喪

唉屌

黎M?

係都比卡入啦

可以同是但一位球員有身體親密接觸都肯

想問下各位師兄知唔知邊度買連歐聯字同章既主場波衫平 支持咁多年都未買過歐聯版

主場無哂貨啦

冇哂貨啦
應該都唔會大量返貨
依個時候得返淘寶

Me 中學足球校隊 D3 後備落過一場
Pm me 比你平價買我簽名落場版波衫 兼親密接觸ok?

會唔會送埋ky一枝

作客都ok 淘寶不了

周中冇波睇好失落

個陣去主場睇完，回程叫到ibe塞車同佢吹咗陣水握咗手

yes

屌
睇錯左做韋碧克
諗緊邊忽高傲

會返貨嘅

全世界最早出新衫 FSG駛唔駛呀

早啲收錢早啲 買人

買遊艇

陣間比羅馬屌打完搵鬼買 緊係襯未出局CAP你地班友仔一筆先

就四強著cap你地水

輸左就有位入 不祥衫霉足成季

又出衫搵錢

屌摩

fsg屌你真係,有冇咁等錢洗呀
其實今季件波衫好靚,用多一季銷量應該幾好賣

屌佢老味而家係有人想洗錢但無貨

Tottenham Hotspur transfer report: Barcelona eyeing Christian Eriksen as replacement for Andres Iniesta

認真，今年嗰件係nb 呢幾年最靚，我見官方fb同ig 啲鬼佬都咁認為，用多季得唔得

廢中出果本防守書入面得3隻字

咁古狗點算

Liverpool scouts are in Lisbon this evening to watch Benefica take on FC Porto in the Primeira Liga. #LFC

Gareth Southgate is prepared to wait on Adam Lallana to give him every chance of making England's World Cup finals squad. [@MirrorFootball]

VVD

即是me

In the 130-year history of Football, Roberto Firmino becomes the first player to create 50+ chances and complete 60+ tackles in a single season

Add to that, 14 assists and 25 goals this season and counting!

目前今季利大概入咗100球多啲，佢involve三成幾真係好痴線

其實前面個3個數據都係靚仔
所以唔明點解成日要插文尼

成日黑面

咁文尼有一排真係踢得好lost嘅，係連續入返幾粒個心態先調整返

勁到，之前啲啲人重話佢唔掂

Firmino偷波打反擊流

一流

佢呢招仲勁過蘇仔

Nididi 同 Keita 黎埋中前場啲迫場

50m收返

不了
古一招已經生疏

上面team of season 前面6個人如果同一隊會勁成點

返黎搏下腳

古代美斯
大力臣代小白

牙klaim一季claim到百幾粒 破紀錄拎神射

ibe真係好撚垃圾

尋日撲到
有冇人想要

何止近幾年
我敢講歷史上頭五位

今季搬泥d波好好J
玩fifa都入左佢地d人做輪換

model著都唔掂

草間彌生設計？

好喜歡她

密集恐懼症呀屌

乜原來羅馬第一次入歐聯4強 托迪巴迪高年代都冇入過

俾model著即刻變model衫啦!!! 米就唔啱著喇

原來琴晚有英超

我遇見誰 會有怎樣的對白
我等的人 他在多遠的未來 😢

晚晚都有一場

好醜

普通囉 係今年嗰件好似特別靚

應該有暗花

84年入咗決賽但輸咗俾我哋
嗰屆好似仲要喺羅馬踢決賽

成碌蕉咁樣

Minion

軒

上場TAA遠傳俾沙王人嗰球，都好好丁
力度，角度都好正
TAA未來嘅謝隊

下場就跣腳

TAA+Salah

下場跣唔緊要，下星期二就唔好喇

Christian Eriksen比kane搶左球波 有乜感受？

無聲出
下一步可以klaim佢老婆仔女

要還加

唔想返工

呢排返工坐喺度hea足一日

利官方fb冇野好j到po摩練波角球直入
定係摩hack左ac自己po

比人睇版

練黎把撚咩呢d

上半場羅馬3:0利

TAA

角球戰術

西維爾有角大, 回購埋屌摩呢招好殺食, 殺低疤鍠下體拎西超

大家有冇法國張仔射波d力度好勁好行
條友好好力，拉弓射波好似好輕鬆咁
俾佢再練下d角度

真心估唔到張居正效果咁好
下年 keita 中路轉守換攻 搭張居正啲勁射 傳送
加個硬啲掃蕩防中

你咁講有咩位比

Bench

為r聯出大賽殺手摩仔鋪路

keita細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(新卡富新卡路士)響兩側負責打氣。

仲有新卡路爾

最好J係中路硬爆果下
盤球技術+身體質素

中堅有全歐洲最強之盾老虎+vvd，vvd嘅長傳我成日J，實在唔駛懷疑

中路硬爆可否取代餐

呢度啲精同紅色暴雨警告差唔多

我覺得幾靚

餐坦克盤球球淨係直推,
張居正多D變化

呢隊波最興由冇期望 到 有希望 再 失望

張啲仆街過人同強以前啲直線盤球一樣
唔知做乜就過左兩件

仆街盤球係雲爺爺子弟必學技巧

遲下實俾自己啲精浸死

仲有仆街傳波同仆街剷波

然後再希望 無限loop
不死鳥精神

講完都打左下冷震

叫牙正整啲老人幾P對住個女優狂噴精GIF先

YMCA!

我估廢中呢幾日都係諗緊星期六出咩人
太多正選就驚受傷同體力問題
出太多副選又驚俾人456

我諗都要睇埋今晚我轟咩戰果先

加油呀般尼

不過利PO 好燈

比清

般尼主場
都好惡吓

係呀,
但利PO燈力仲惡

上場講完B隊好野之後即刻比車仔反CUP

屌立即去買轟贏波先

轟贏有1.8倍

想買件今年短袖既主場龍門衫印歐聯章

諗緊好唔妳喺英國官網買。
未計運費 60鎊，扣埋會員折應該54鎊。計埋運費應該都平過香港

米真係成個唐氏綜合症咁，接波都一二一二小兒麻痺

米仔單手接波圖.jpg

普通啦，拍埋今年嗰件完全比屌打。
今年嗰件神級，上年一出已經唔使講嘢shut up and take my money

今年嗰件多紅白對比襯托，手䄂領位，liverbird 黃色搶眼，修身cutting

般尼幫手啦和埋呢場佢

黎緊場英超留力啦屌 歐聯緊要好多

仲要125周年
不過印左古狗

純粹係今年果件太正常

根本呢幾年D波衫design都係柒開

我覺得以前adidas 果陣最靚

有諗過如果係nike個隻style會係點
但諗諗下就覺得格格不入

睇下意假積分
拿波里今年會唔會90幾分奪亞

實會啦

蛆係意假黑撚過狗

點解音樂比利叫音樂比利

係 本身有件球員版 都買多件球迷版

買過件啦 幾舊水

下輪實比祖狗黑

今年個件真係幾正

想入高質利wtsapp gp 可以tg me

屌你咩
下一站LFC WORLD去杜拜有前隊
上年太古又唔𨶙黎

謝四：香港？不了

真心覺得最靚
NB做返場好戲

到底官網幾時會有貨

屌
佢黎我訓街都願

想俾君子炮顏射?

經A12買到
波衫舖問過都話係會返貨 但有咩碼就唔知

【Liverpool! YNWA! 派對】

睇波活動第二輪報名已經開始，接受所有利迷帶同朋友參加出席，名額有限，先到先得。

報名︰

除咗睇波活動外，4月28日至5月1日一連四日仲有好多精彩嘅活動，包羅萬有，適合一家大細，親朋好友一齊去參觀及玩樂，享受週末及勞動節。

活動一覽︰
------------------------------------------
利物浦期間限定店
利物浦最新2018/19季度球衣會於奧海城期間限定店預售，店內也會提供一系列球隊精品以供選購，利物浦球迷萬勿錯過!
日期：2018年4月28至30日
時間：11am – 9pm
日期：2018年5月1日
時間：11am – 8pm

預訂新衫撐利記！
------------------------------------------
利物浦復刻限定展覽
展出歷代極具珍藏價值利物浦球衣及珍品，機會難逢!
日期：2018年4月28至30日
時間：11am – 9pm
日期：2018年5月1日
時間：11am – 8pm

歷代珍品一覽無遺！
------------------------------------------
ICON Challenge專業足球訓練挑戰
「Liverpool! YNWA!」另一焦點就是全港首次公開登場之ICON Challenge專業足球訓練挑戰，球迷可以一展身手，成功挑戰著名利物浦球員拉爾拉拿保持的射球紀錄更可以贏取利物浦18/19 主場球衣!
日期：2018年4月28日至4月30日
時間：11am – 9pm (每日的開放時間會受其他活動影響而變更)

挑戰自己，誓要破紀錄贏大獎！
------------------------------------------
小球員勇闖迷宮
立即挑戰足球迷宮遊戲，成功於限時內在迷宮中盤球前進就有機會優先投入利物浦足球訓練!
日期：2018年4月28至30日
時間：11am – 9pm
日期：2018年5月1日
時間：11am – 8pm
(每日的開放時間會受其他活動影響而變更)

小利迷齊踢波！
------------------------------------------
利物浦 x Playstation PES 2018 挑戰賽
一眾利物浦球迷及打機迷即場挑戰Play Station 最新PES 2018足球遊戲，以利物浦球隊進行對戰，爭奪PES 2018 冠軍寶座，贏取豐富利物浦獎品!
日期：2018年4月30日及5月1日
時間：首天7pm-10pm; 次天12nn-6pm (準決賽將於5:30pm開始)
嘉賓: 伍家謙、潘杰寧

來吧！開波！打機我最勁！
------------------------------------------

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

明明係hea整，隊隊同款轉左色就算，但都好過warrior/nb，warrior同nb得成積最好果兩季靚

吞埋

嘉賓: 伍家謙、潘杰寧
不了

想入 點陰質法

可以買定羅馬出線

好多有J絲打

射波最緊要
腰～馬合一

不了

奧海城活動有冇人有興趣一齊拎件19000奧雲送俾潘小姐

賣件Alberto.M波衫俾佢

強行套落佢到
再即刻除返佢

再拎上精壇放，有公主加持，大把人狗沖

即刻賣得出

VVD泊埋去班職業球員度都成個巨人咁

沙拿：「今季的我已攻入40球，但我不會自滿，我將會竭力爭取更多的入球，務求打破利物浦隊史的紀錄，成為球會的入球紀錄保持者。正如我之前所說，我所做的一切都是為了紅軍，我希望把所有隊友對我的信任（意指助攻），全數轉化為入球，並協助利物浦取得理想的戰績。」

收皮啦 上場獨食左幾多球

真係要調整下個心態

氣燄仔

Wa diu

成人台

有冇d正d架

如果車仔今晚輸 利記餘下賽事點先確保都前四?

拎多兩分或贏多1場或唔輸比轟就得

只要餘下x場全勝

企係度肯定成碌矮瓜咁

有住烏唔會輸

我地劍指亞軍

crying in the party

歐聯亞軍

巴塞想買19000隻馬迪爾

一定勁過nigga

等睇摩老豆拆哂曼聯之後走佬

賣哂d未來佢

Rashford Martial 呢d 有潛力整走哂
留低lingard 呢d
傳緊pogba 都賣

玩FM咁款

taa d傳波勁到

Crossing

傳出拒絕新合約後馬迪爾喺曼聯嘅前途變得不明朗，近日有報導指佢會於今夏離隊，而一月阿仙奴出售山齊士時，就係希望得到馬迪爾而非米希達恩，但遭到曼聯拒絕，據知馬迪爾對此感到失望。

Code plss

Post極都冇ban圖 牙正

佢去到阿就真係新享利啦

走啦
成隊獌前面最勁就係佢
咁都唔用

咩呀
山齊士全能到仆街噃

呢樣真

打閪波真係擺低兩分先

但係warrior 用料又幾好 摸落去滑劣劣 好舒服

adidas用返原隊章

以前不嬲繡章

點都好過nike就得
根本冇design

有個獌fd當時屌晒鬼
因為預見到簽山等於棄馬

得返隻雀真係接受唔到

明明利個會徽咁靚 放眼球壇都唔會輸

去獌了 睇黎普巴要走了

咪係

又話留隊唔撚走

去你垃圾利咪寧願留隊

其實到而家都唔明近呢兩年嘅山狗有乜好j

今年拎歐聯了

淨係閪面都夠晒魔性

屌你老母 利物浦次次都係傳啲英冠料 ruben neves 你幾時見雙獌會傳呢啲

sessegnon 全世界都搶緊

呢件堅想要

S朗

點搶得贏蝗疤鏝呢啲

星期二定星期三晚打羅馬？

270 拎冠軍添

25/4 0245

星期二晚睇，睇完就係星期三早上

今季砌低皇/拜都有啲機

無機 因為俾羅馬大炒係100%既事
而且仲有P$G 一齊搶

如果主場都贏唔到三粒或以上
作客就

呢個有得轉唔轉姐

改個咁嘅post名，實失分

疤狗都輸番3粒啦
你覺得3粒穩咩？

煙剷poppy

愈睇愈順眼

La子成個John snow咁

得交屁冇朋友

好似有一條條直間?

好似13/14個件咁

靚

轉咗球會字

咁又幾靚啵

今朝明明個個都話不了, 件衫好柒,
依家已經開始J

係

一早話靚
暗紅

柒撚到

終於轉
有啲似之前阿記果隻 個數字中間斬開左

成撚個戇鳩咁

成件野好撚似阿仙奴

Model 都救唔到件衫

油站職員

終於

呢個角度望有D似50 shades of Grey個男主角

對上兩件係史毒同古狗
今次印咩好

好肉酸

靚過宜家啦

mkv pls

救到既，俾米著實成個小司機noddy咁

個個都笑柒mane

On9 仔

幾靚

據報導，沙迪奧文尼日前透過舅舅的名義，向塞內加爾政府捐出約為220萬港元的款項，原因在於協助興建一所中學，為家鄉的教育事務略盡綿力。

成班racist

不知幾型

老母係咪搵到最佳位置

屌，真係件阿叔領

襯黑褲即刻好柒

笑容黎講老母真係世界級

vvd居然冇份做大佬

warrior/nb 真係要幾年先出件正野

Liverpool have introduced a new name and number style as an alternative to the Premier League one. It will be printed on shirts at the reduced price of £10 rather than £15. The new fonts have been designed to 'embody iconic characteristics of Anfield Stadium and the surrounding area'.

新球會字平咗

trump幾時制裁支那破壞一國兩制？

wfc

摩牙

nb真係幾用心去做每年件波衫

一定好過nike先
有色底衫

咁好賣
緊係要攪好d啦
玩下花臣咁

至少有d暗紋

polo衫咁，不了

究竟係邊撚條戇鳩設計龍門衫

朝早有人話早間彌生 笑到噴水

好鍾意1516果隻膠logo
點知用得一季

下次改章可能再放大d隻雀
好似starbuscks咁

係咪nb都發覺茄蛋衫無人買所以放棄左

15/16件白色好靚

model成隻蕉咁

model黎利之後個陣柒味

新球會字好唔慣

幾靚呀

有啲意甲feel 下年你有份著啦

你冇份hehe

講還講...

挑戰柒既極限

藝術既野 我真係識條鐵咩

成班人早一日仲話 e+d球員一著上身又j到出血

呢個就係點解FSG到而家仲未破產既原因

米奴列仲影相做乜 下年就算唔走都無人買佢件衫啦

#ThanksMignolet

salah都影啦

全能到仆街

迷費黨收唔收人

茄蛋呢件真係果斷無買

唔攞今季黎比
新呢件點都算靚啦

記得張圖係上季熱身賽入波
個個屌佢唔修身 成個肥仔咁

可以影到啲球員咁柒都幾勁
軒個身形做乜薄過紙

沙拿個表情好似輸左歐聯決賽咁

呢件15-16Home kit 我覺得咁多年NB最靚

我覺得僅次於今季
鐘意呢件d暗花同個章嘅質地

件白色都靚
睇到都扯扯地

Marcos Alonso gets 3 game suspension but will return for #LFC fixture on 5 May.

屌次次d人都對利復出

我就麻麻地咁季 今季贏在隻暗紅
但個死人v領＋design成件上季車咁
如果隻暗紅配1516個design就正

卡里奧斯：「雖然在加盟利物浦的初期，我的確踢得不甚出色，但保持消極根本毫無意義，所以我選擇堅持，堅持每天接受刻苦的訓練，務求重新得到教練團的信任。結果，我做到了，我希望交出最精彩的表現回報球隊，並以摘下冠軍獎盃為主要目標。」

Model: 哭泣聲絕無意義

話唔定米仔遲啲都會講同一番說話

軒成日著細個碼

暗紅靚到
其實我都鐘意個領

有呢件

擾敵丫

X2 印咗前隊

賣呢件10號古天奴

謝四

今年件設計加125週年係點都唔會輸

後羅渣黑暗時期仲係得古la可以印
呢家大把人可以印但已經唔係好想買波衫

史

Cutting差著上身 好柒
同謝8最後一場著呢件

個期史獨仲係出親場就有貨交

影到瞻仰遺容咁

幾時先有得買新主場

今季仲未買
屌上季果件買完主場先後悔 完全唔好睇 買完都唔係好想著
btw諗住大師兄走先印左佢 點知會lucas走先

一年出幾場

但極高人工

今年夏天正式say goodbye

屌係咪一復出用右腳抽死角果場

件作客呢?

在利物浦3：0擊敗般尼茅夫的賽後，沙拿在接受賽後訪問時，被問及怎樣保持高水平的入球效率，而剛好經過的雲迪克則突然代答：「運氣好咋！」

不和啦

運氣好咋英文點講

Lucky ja

不和了

新波衫有冇講幾時出

不和了英文點講

No and la

Hin and la

Next season 又有錢收

Friend?no more la

Hin break up with la?

點解無米拿既

Mola mola mo米拿

準備賣掛

Hi all

走啦 我唔想搞大佢

作客到佢着

你唔miss me 咩

你放左監啦咩

比女禁室培慾

原來轉左入青山 陰公

咪篤爆啦

有冇ching想創業夾份搞個搵sp app?

連登成人台已經係

磨牙

毒撚點搵sp

100分story影vvd好正
隊波氣氛真係好開心好玩得咁

是咁的 我地會同扭蛋方式去扭有咩人選
每日一次 想再扭就要比錢
同埋唔會比相佢地睇
Match到就會比房號自己上去

FYP來?

冇左la既毒撚軒，只可以玩電話

La子去左醫病

同random有咩分別
中左先俾錢好似好啲

IT中學工課

咁刺激

點中左先比錢

Match到

有無人已經訂左波衫

你癡線架

簡自從傷左之後勁少消息
連相都冇張

人都走左你想有咩消息

同can子一齊入左青山

Luis Alberto: Is the first player in Serie A to register double figures for goals and assists this season

⚽️ Goals - 11
🅰️ Assists - 12

我利棄將

唔賣垃圾

勸你諗過另一個idea

回家了

意甲咁屎就唔好j啦
神軒去到都變派路啦

有冇5會？
軒依家係英超都打到成個派路咁喎

其實比人玩屎眼係咩感覺🤔

怕怕不了

呢位ching識波呀

好啦 咁變call sp

咪一鳩樣

人妻啦

廿四考老豆

姐係好似call車咁 想要果時去call

5star👌🏿

18／19VVD已入手

又進貢

又多個股東

作客印基達

龍門印米仔

呢個大股東黎

今年橙色著左5次都冇
淨係敢著紅色

Aspas同Luis Alberto呢對西班牙孖寶喺利出都冇得出，去到意甲西甲都咁尾機，suso又係出得幾場去到A米都做核心
我利d西班牙人出到去咁勁，摩話哂都打左年幾正選，係咪可以去皇疤

一早鋪哂路做新巴爾

其實你咁講,沙拿係車都無得出啦
去到意甲先番生,黎英超成班都驚會又死過
咁其實球員係會進步既

所以我摩依家去返西甲將會屌打馬些路，艾巴呢d

仆街似斷左對腳
勁唔老黎

過到去凳都冇份暖

不過下年都走 仲印沙律做咩

搏官方退錢

無腦既點練都唔會裝番個腦上去

文尼終於有唔係練波同比賽嘅相

軒達神既實力真係比好多利迷嚴種低估

件新波衫唔扣鈕真係好柒

扣鈕仲柒

La子又換髮型

BREAKING: @ChelseaFC’s @marcosalonso03 banned for three matches for violent conduct against @SouthamptonFC’s Shane Long. #SSN

對我哋都係出得

軒好on9

"Ok Sadio, just act natural. Pretend the camera's not even here."

"Sadio"

"Sadi"

"Sa.. Just take the picture"

屌 好柒喎隻字 好似word入面啲 default字 宜家嗰隻靚好多

又蝦毒撚

女友睇左，佢話polo 唔啱女著，又唔夠今季靚。我諗呢件應該銷情麻麻，少左女買

前車路士球員加斯卡連奴：「我們一直關注著哈利簡尼、阿古路等優秀射手的發揮，但在我心目中，他們的發揮都不及利物浦的法明奴，皆因這名巴西國腳的技術特點實在相當全面，並且相當符合高普的用兵佈陣。故此，我相信法明奴是今季的英超最佳中鋒。」

Firmino 最好繼續 underrated，咁就唔會俾人買

風頭比沙拿搶左好多先覺得underrated姐

文尼紀念中學

慈善毒撚

佢好彩在有個識用佢ge教頭

呢d咁廢嘅球員 最啱留喺垃圾利

曼城實出解約金拆骨
續約啦

老虎有練波！

發覺反費奴大將軍最近收哂皮

今季佢成長咗好多 無人反 好滾動

反老虎

幾場冇波入就話捉佢踢防中好過

要買個一季25+既前鋒

死咗先叫紀念

相比起現時利物浦的主場球衣，運動用品生產商特意保留了復古風格，只在設計上作出稍微調整，增加了Polo領口和兩粒鈕扣，另外領口與雙肩印有白邊點綴。紅軍官方表示：「2017/18球衣產生前所未有的需求後，利物浦和New Balance在來季新球衣上選擇保留非常受歡迎的深紅色以及復古造型。另外，2018/19球季的主場球衣正面的暗紋，是受到主看台這個標誌性的建築物所啟發。」

「今年利物浦和New Balance重新在主場球衣加上Polo領口以及兩粒鈕扣，為這件來季主場波衫帶來更貼近日常生活的外觀，令球衣更適合球迷，可在更多場合穿著。至於紀念希斯堡慘劇、被永恆火焰包圍96的徽章，則在頸後位置。」

紅軍隊長佐敦軒達臣（Jordan Henderson）表示：「主場球衣不僅是球員所穿的東西，而是我們作為團體的一部份。當我們穿上利物浦的球衣，球員均感到自豪，這意味著得到的比球員想像的更多，畢竟利物浦與其他球會相比就是與別不同。我認為球迷一定會喜歡這件新球衣，在來季穿上新球衣支持球隊時，會感到自豪。」

文尼悼念中學

咁 文尼希望中學

有軒真係利既幸運

吹得over咗

般尼今晚同轟
Super ok

我反軒都無得反駁

原來軒是我利最想留住的幸運

shelvey根本一定要入選啦 你選得dier同hendo呢啲穩陣型工兵 後備一定啲有啲wilshere shelvey呢啲提供到唔同野嘅中場 咁先有得變
仲選埋livermore drinkwater呢啲做乜鳩

我覺得佢幾啱去皇馬踢賓周馬個位

我記得你迷軒黨黨主席黎

反而覺得英格蘭中前場幾好

後防簡直災難級

軒一個都夠哂。其他人鄧腳既姐
邊個識打麻雀咪召邊個

你唔好亂講！！！！

一望軒 當初強勁又湧現

我印咗龜頭

大家口味有幾重

冇計0809開始睇 對嗰時d球情有獨鍾 好後續冇買1314印Agger 想補買翻今年嗰件印 但已經買唔到

瑞典門將：伊巴歸國家隊打亂陣腳

球員

1516有兩件 紅主謝四 黑客龜頭

佢條契弟成個外圍賽唔打
附加賽生死戰又唔打
入到決賽週就放風話想出

垃圾自戀撚

同保方一鳩樣

靚開波時間

屎波寧
真係就算Pope做到正選都無用
要防埋隊友自爆+OWN GOAL 真係連DDG都救唔到咁多

ox又撚老虎

Gay

反而前面幾勁
Harry Klaim 搭 Sterling
中間又有ox Ali Henderson wilshere

Connor Randall confirmed to the return to #LFC this summer from Hearts.

Craig Levein: “I’ve been very happy with his performances this season. However, we happen to be in a position where we are already well equipped in the right-back area.”

好大抽

所以好驚佢俾人買走
80幾m又唔係真係好貴

又毒販又taa又joe gomez
佢有地方企？

天父啊 我願意用歐聯出局黎換小草bb無罪釋放😭

不嬲都冇

呢件仲收翻返黎

佢破咗渣士六十幾場不敗

痴線
講笑搵第樣

我講緊件波衫

又開始告解時間

我年年都季尾官網買 印埋字500有找 所以13年起年年都有買 不過今年買唔到

咁比渣土用喇

我1942係戰爭中睇利

未完約又未賣到佢都要返嚟架啦 同bogdan做朋友

100分又恰鳩懦夫

三件傷曬佢都冇份企
條友廢過stewart 波都傳唔到

懦夫ig 好好笑 成班搬勁多野返黎

Great to see him again

玩fifa啲隊淨係肯用250k買佢

燈定真心 真心就屌屌屌你老母

但真利

唔好怪樓主啦 其實佢仲係人妖黎
我係佢表姐 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

一定 因為冇得暑假 ig 呃like 買來做咩

clyne傷完未

米仔好撚灰

Prosecutor無落charge喎ching

蘇超都打唔掂，隨時英甲都無人肯買

返來賣俾修。修又賣件俾我地

你地好冷血

葡萄牙籍記者 Marcus Alves 表示，狼隊中場魯賓尼維斯（Ruben Neves）即將轉投利物浦，而為了補充戰力，落實升班的狼隊將會從土超的比錫達斯，挖來巴西球員泰利斯卡作補充。

不了 要祖連奴

嚟到都係做軒後備

班律師蝦佢單純狂chok佢證供
遲啲落charge都唔奇

買哂都得

今年夏天有250m

Ruben培養下都得，今年打得好好，英冠最佳候選之一。

踢6號位？

算係，佢啲長傳都係好好

攔截幾準 長傳好
高普鐘意多功能球員

買佢好過買佐真奴

應該係高普嘅工兵

ruben先21歲上升空間好大

次次100分咁玩老虎狗都唔嬲

而家先睇到球會字打橫印

般尼幫幫手

第一道屏障

咦，原來開0245，仲以為四點，咁可以考慮下捱眼瞓睇呢場

睇怕一日兩個會開片

100分冇份影相

兩條友好似細路咁

fm妖人

葡萄牙球員重要文迪斯做agent竟然會嚟踢利

預佢成材去鍠

留意到羅馬條仆街上場出半力
不過都仲爭前四爭得好緊
一分都不能少

當年係波圖好似傳過佢
仲要係最年輕隊長

諗起馬體會時期既王子
Neves /ndd/屈記自薦
是但黎一個都好

要睇車對般尼踢成點

我轟一定大勝般尼

都可能係，賣俾利最有機會出場同埋升值
即食應該賣俾摩連奴喇

冇記錯，佢係蘇超，份on9報紙想訪問佢，佢話唔撚駛講嘢，同你地冇嘢好講

點解細啲又遲黎果個恰番轉頭

初頭嚟，係威係勢，撲12碼險勝史篤城

老虎頭 懦夫底

呢場我係Anfield現場睇~ 堅high，好似8x mins 輸12碼~

艾加輸12碼
跟住米佬勇救

好似係鍾斯射12碼，禾達斯再補射都比米救到

係咪開咧第一場?實勁好氣氛喎

作客踢完羅馬:
張：克羅地亞鐵衞，明天我們就要回家了

出年個陣

文費Wilson

Keita 100
軒/neves

Jelly vvd Gomez taa

冇老母已經唔使睇

係，差點攞英超嗰season嘅全英超第一場，勁正，最重要係第一次入anfield 難忘

第一次入場，贏波，新球季，正

坐邊度?

隱左形

夠晒後生

終於有樣嘢可以屌打vvd

指撚住嚟笑

摩仔拍新碼頭

老虎真係識r fd 依排成日po salah 100分 vvd 全部球迷至愛

點解要print出黎

屌 轉打籃球啦

出年作客

打飛機

次次都一年好好地 之後on9 design兩三年
諗番起之前件黑色修女衣

泰利斯卡勁好多喎

竟然冇搵埋model
印象中之前model間中都會post自己打籃波嘅片上ig

位置唔同嘅，talisca踢amc

Chelsea team: Courtois, Azpilicueta, Cahill (c), Rudiger, Moses, Kante, Bakayoko, Emerson, Pedro, Morata, Giroud.

Subs: Caballero, Christensen, Zappacosta, Fabregas, Barkley, Willian, Hazard.

出年呢件好似designer試緊ps個漸變function 咁

我轟又然

未來人

burley 好有強隊風範

Model 果然係model
件衫咁柒都carry到

唔敢睇米仔著

-6

中堅推到上嚟中線，重要俾人睇定晒出波

訓得

屌你 般尼

莫拉達

車仔加油💪

屌

又話訓

瞓你個覺啦

sorry呀 又要各位利迷熬夜睇我車然波

星期六又要full team

大風向吹緊salah攞PFA Player of the year

賠率都睇到

迪布尼下半季數據的確無咁靚仔

Jurgen Klopp says Bayern Munich never contacted him about becoming their next coach because it would have been "complicated" to buy out his contract.

有無人覺得老虎撚似似地櫻木花道
又係高大但份人鳩下下
平時成日犯d on9野
但突然有進步 成為隊中重要一員

般尼

Jurgen Klopp has said he does not have an exit clause in his contract, and that a move to become Bayern Munich’s manager would have been complicated even if both parties were interested. (@GoalUK)

Klopp: "I've never had an exit clause in one of my contracts. If Bayern had really been interested, no matter what I would have done, this would have been a complicated move.”

Klopp: "I have a contract for four more years in Liverpool and the club are happy with me. That's why it makes total sense that they (Bayern) didn't try."

Klopp: "It's possible that I will end my career a lot earlier than coaches usually do. It's very intense. I don't want to die on the coaching bench. After Liverpool I will for sure do a one-year break. That's a clear agreement with my family."

neves不了 太慢

點刪走佢 成日彈出

有無人識 thanks

放風跳船了

開始交代後事了
睇嚟完咗份約就會走

舊main stand，嗰時觀眾席仲有啲柱係度

佢15年本身都諗住放長假滑雪
點知死利狗阻住晒

又想好似搞Gotze咁搞daddy 仆街拜

Wilfred Ndidi made six tackles in #LEISOU - overall this season, he’s made the most tackles in the #PL (135), 29 more than any other player

教多十年啦𨳒

25躪

呢件野直接70m車落去啦

屌，利撚燈到

忍下口唔得架咩

已經淨係

這些機會不是屬於利的

猁已經好耐冇人地og同12碼

跌出前四+四強止步

D痢好燈

買撚哂ndidi同neves啦

宜家吹咩都係假 一開轉會市場fsg就會澄清

以fsg 往績，Neves可能係真，ndd冇可能

不了
祖連奴or nididi better

如果拎到歐聯 金球都有呀

攞埋世杯
總統都有得做

過到羅馬先算啦

劇本來啦

所以最早出新球季波衫係有得解

唔覺會郁到個兩件既地位

如果買到Ndd搭keita嘅話條中場好恐怖
防守力夠哂，活力超高，加上keita反搶同突破能力
搭埋ox

除非攞到歐聯同世界盃

見過史耐達3冠都爭唔贏雞胸美斯，我就知算撚數

無軒不了

睇錯史達零

無老母不了

老母幾時都有得出

佢計額外球員

ruben neves D遠射幾正

摩拉達

遠射之前傳果個Bruno fernandes勁好多

李城實吊高黎賣

埃及某大學畢業相

埃及仔真係痴撚線

真野定淘寶貨

所以生意角度
買d冷門國家球王真係等於多左成個market
fsg又然

係埃及先咁痴線

係埃及人d髮型係咁

定個個都學沙拿

第一排左五條友好似mignolet

【公開發售詳情】

5月11日週五香港時間下午4:00公開發售

主場短袖/龍門球衣 $599
主場長袖/龍門球衣 $659
主場球褲 $299
主場波襪 $119
主場女裝球衣 $499
主場童裝球衣 $399
主場 2-7 歲童裝球衣全套 $459
主場嬰兒球衣全套 $399

暑假要去埃及吸水了

利post 已死

neves吹到似層層
唔通又要買英冠仔
雖然佢能力一定係英冠之上

應該買ndidi Fernandez Jorginho
結果去買英冠

當借去英冠一年

速度同身體對抗麻麻

當年買左迪奧夫

係買就買即食
一係就培養提攜青訓

走去買neves真係最仆街 陣間搞到人地冇正選 雙輀局面

似係頂can

Ok 再買一個正選球員

佢當年係波圖隊長 都傳過買佢
算係新星
估唔到借左去英冠

如果係高普想買既 信佢眼光
最驚caulker 事件咁

Ndd>neves/屈記自薦
Ndd黎就最好
不過好似無乜有根據resource傳ndd

neves球王片

英冠有乜好睇

參考下囉
睇下球員本身質素

雖然英冠片參考度唔高

其實睇左幾條
都係個句
身體對抗同速度麻麻
黎既話應該都係打6號位發炮

D長傳好似好飄咁

SKIPPER個位

米希達恩的前經理人 Dimitry Seluk ：「薩克達時期的米希達恩已是一名家傳戶曉的球員，而為了簽下此子，多蒙特決定掏出2700萬歐元的轉會費。老實說，在加盟多蒙特前，利物浦也有機會簽下米希達恩，但拉奧拿卻於此時出現，並取代了我的經理人位置。」

「如果此事沒有發生，如果當時的米希達恩沒有說謊，我相信這名亞美利亞中場或已投身晏菲路發展。」

米狗不了

軒better

係
所以ndd真係最好人選

軒會自己skip半季

ndd感覺唔係高普要既人
祖連奴好d

簽黎接班啦 咁後生

老母都打到6虢位 英冠仔點會打唔到

獌咪og 不過都係輸

借乜春
狼上年出20m買

big 6 利中場最差
要同鏝獌撼中場一定要大換血

屌 係咩
自膠

如果軒神可以keep 住上場對般尼矛夫
咁又上又落 有前有後
買黎替換下 學下野 又未嘗不可

不了…25 can走…要爭冠一定要揾個勁過軒啦

軒每一日都超越緊自己
下季既佢一定會勁過而家既佢

車回勇 前四不保了

唔傷係幾好用

踢走熱狗啦

Yes
反而啦下季仲有幾多出場機會就難講

星期六打19000 邊一方會傷多啲人

對唔住咁多位清
尋日淨係買咗$50轟贏，黎燈佢地
可能買得太少，燈唔到
係我錯

問題係佢成日skip又同啦啦啦一齊Gay一齊玻璃呢下先仆街
一skip就兩個人一齊skip
中場就得番Lomo keita Ox M7
Lomo就透明. M7就開始老, 踢撚死Ox 同keita

同軒隊差唔多打法，但決定力有些少慢，而且保護皮球能力唔見得好出眾，買佢真係當投資

如果純粹當佢打軒後備都仲得，但樓上話狼隊買佢返嚟都20m，睇怕都唔洗點諗

要喺呢度comment先燈到架

好
聽晚利犬俾西隊456

呢一樣其實軒都唔係好好
所以買到jorginho 就最好

我去買$100西隊贏

利狗已經瘋狂係佐真奴IG洗版
等睇拿玻里發嬲唔賣

西隊然有5.7倍

學PSG咁買返你地個屌犘同米奴列轉頭都仲得

係就快

馬會比皇蘇炒3蛋
睇黎雲加拎歐霸指日可待

呢家傳既中場最好係佢

唔爭在Randall

係咪又要撐獌狗

買啲直接踢到正選位嘅人啦
Ruben Neves 呢到嚟到咪又是坐 bench / 正選唔夠好

嘩,呢句等比人屌死

和撚左去
再MMA踢傷KLAIM

皇蘇好似仲有機打歐霸
下體會又差唔多lock實top 4

不過幾歹都爭個盃喇下話, 下體自14年好似都無盃落袋啵

打和啦
唔好比klaim入波

可以見識到邊隊係真4424

狼隊宜家咁撚有錢 又傳andre silva又傳talisca
加上個neves買返黎都20m
唔擺低40m以上都好難搶到人

冇左廢鋒奇雲道爾
即刻有番晒活力

120分鐘之後唔好用12碼, 用群毆解決佢

Her狗雀屎普巴爆炸頭史摩寧VS Klaim 拳王dembele 林美拉

readyyyyy gooooo!

沙拿：「我需要重申一點，我是為了足球而踢球，不會僅僅考慮自己。此前，我曾於射手榜落後哈利簡尼，那時的我同樣會為法明奴送出助攻，這就是一名翼鋒的工作。不僅需要得分，還需要創造機會，我從來不會忘記自己的角色，也不會忘記為球隊帶來貢獻。」

傾狗

9upper 口裹說不 身體卻很誠實 上場已經證明一切

支持下

老母D笑容世界級

Troy Deeney has specifically detailed why he believes Virgil van Dijk is the Premier League's best defender. (@LivEchoLFC)

Deeney: “He’s the best by far. He's six foot six inches tall, quick, confident with the ball at his feet, and doesn’t mind a physical battle.”

Deeney: "He’s the closest thing we’ve got to a complete defender in the Premier League.”

Deeney: “He’s also a non-stop talker. Communication is massive for a defender, and he says those little things that people from the outside don’t see.”

好撚ON9

隊友都有心做比佢 唔獨食就對唔住佢地啦

如果打開左局面做比佢食我覺得又ok

agger

上場真係獨過史獨

係咁浪射

下場點出好？
好快又要對羅馬
收啫喱，VVD, 米拿，明奴算啦

放開d打上場一定唔止3:0

米
佳 懦 卡 摩
軒
老母 張
文 蘇 恩

no米 ok?

收起埋沙帝啦

要好似疤犬咁
被對家買走水貨了

line up一定係全力…至多早d入波就收起人hea搓完場

真係好撚肉酸

俾佢打下啦，冇功都有勞

利式劇本
準備道歉

利：shut up and take my money
拿：Ok , show your money 💰
利：35m
拿：
利：50m
拿：
拿： 25m
利：25m + 25m (1 PL champion = 5m)
拿：

夠竟佳出唔出到？

個結局係利道歉

阿狗先會咁 我地買唔出名係咁

=利 , =對面

:XX 係唔係賣28M?
:30M
:收到風 你地買俾其他人係28M
:多人搶 30M即deal 要唔要?
:THX 不了
F$G :又慳番

We apologise to the owner, board of directors and fans of Napoli for any misunderstanding regarding jorginho. We respect Napoli's ...

最理想谷半場跟住換走前面三件

現實係出全力打80分鐘入唔到波
換人留下後比人入一球

AGGER,
以廢中性格聽日一定會FULL TEAM,
下場聯賽先有機會出下副選